【紅磚工程】PolyU BD Engine JS3313 Telegram相認區

Hello我係上年Poly BD Engine嘅學生
知道BD仔一入學面對咁多科要揀都不免頭痕
所以我開咗個telegram gp比大家相認問下野啦！

Group入面見！

巴打知唔知你果屆D人揀科分佈

樓主入咗咩系?

我入咗AE呀

唔係太清楚

Broad Discipline

Pish